[物資] 用航拍機運物資入poly

poly入面物資告急，但所有出入口都比狗block晒
所以我諗緊係咪可以用航拍機送物資入去
我諗得inpire one級數的機可以咩到canon 1d加小白
即係至少都bear到5-6kg? 甚至短途飛10 kg不是夢，有無啲有inpire one的手足可以用呢個方法送啲水同power bar入去比poly手足先？

push有無手足幫手

push有無手足！

推

Push

有人話 fake news , 不過可以準備定先

推啊
我已經無晒航拍，做唔到

你估你部軍用無人機咩
每次運兩個樽呀？

有啱啱出黎嘅手足話：無外界講到2點就會食晒咁worse但事實上係就食晒

唔洗送水 糧先係最重要
水太重唔運得多
入面有水喉有爐頭可以煲水
糧食可以運輕身既energybar 杯麵同包
點睇????

如果5kg咁計，可以兌換成5l水或者100 條power bar

推

Poly 手足可能要準備食物 不要出去poly 預計會長期圍城

Power bar
佢地真係最需要呢樣野

和理非們，夠鐘出動喇

呢啲運到 喺一公里以外飛一轉應該都係5分鐘到

其實最好去行山鋪買埋power gel

搵高位，用航拍機吊條繩入去

唔洗1 k咁遠飛啦，天台過去應該好快手
同埋要時可以送急救物資

最重要係有冇機司同飛機?

機司唔難搵
香港好多航拍機司
但inpire one難搵啲

推推推

推啊
唔好返工喇，救人啊

機大把人有 睇佢哋肯唔肯出姐
可以去啲無人機gp到問下

你買平野一定無可能運到貨，貴到pk果d先得，問題係就算得，你一次運一兩支水都未必得，就算得，以入面個人數你運到俾人清場都未運得夠，仲未計你架機俾人擊落/意外之類既損壞，預期咁樣幾皮野fing出去不如再諗下用幾皮野做其他事，例如買戰鬥物資？

唔一定要大機
有細就用住先 我上面講個啲輕身野一大袋都唔洗1kg
一次運一兩大袋都ok!

輕身嘢mavic pro 應該都夠做

唔運水 主要運糧
細機我諗運1kg都得掛?
1kg都成大袋杯麵同energybar啦

所以我一黎就講inspire one
係好貴 2皮野一部
我自己都未玩過/負擔唔起
如果唔係我出左機啦，仲開post求救

drones 香港dji多
用rc plane/uav好過

明白，

家用 drone 好細部 carry 唔到好多野，問D專業航拍公司租？

呢個真，如果輕又要快
p4p級數都ok

mavic pro粒電我驚返唔到黎

幫手推

咩牌子介紹 想買

仲有，你咁用無人機一定俾人屈埋犯法，即係話一定唔可以用dji先

牌子野我唔熟 希望有巴打集思廣益

運d行山水樽filter入去 揀個冇tg污染 水喉水無限飲

rc plane入左poly好難出返黎？
未玩過，照推

推推推推推

運條繩扎好再用黎送物資
點睇

用航拍機運D叉電器材入去先
再叫入面手足幫手叉電

一下就睇到你條繩頭
好易比人拉

如果係戰鬥物資就梗係俾出邊，唔係俾入面

電30分鐘 當運嘢無2/3 應該都夠？
1部inspire 夠買幾部mavic

運個叉電器入去先

係個好方法 推

推
班細路斷糧架啦
有冇機師幫手呀

好主義

4部細機一齊拉一袋1KG再送入去可唔可行

有邊個brand唔係支那brand?

唔識渣會炒

揾間黃店租得唔得 rentacamerahk好似有？

唔熟個邊地形
如果係兩邊建築物之間駁條繩，再吊補給落去？

加油

一部細機可以負重幾多架?
1KG都冇架咩?
1KG一次來回已經好足夠

pish 運power bar power gel

我會話dji的p4 系列/spark系列都ok
但有手足話唔好用dji機

一部細機唔係帶到好多野

推 咩方法都要試

去A core 草地降落

買得起幾皮野就Parrot啦 法國野

應該無 最多得幾百克

冇1kg? 知唔知可以負重幾多g?

Mavic air 大約400g 其他唔知

我知好on9, 但有冇機會可以係附近逐粒飯團掟入去

利申乜柒都唔識

online search, 我都唔知香港有冇得買
parrot: french
autel robotics: US
blade: US

其他支那brand我唔清楚，不過肯定dji係要sync server, 所以一定trace到控制果個

1條energybar 50g
大合味道100g
細合味道 75g
計下數!!

有個位應該接收得好但我驚呢度有mon po狗

p4 可以bear到2kg
inspire one預期起碼5kg up

唔比人拉就ok

1條energybar 50g
大合味道100g
細合味道 75g

可以再試試 用個膠袋裝住飛下睇下可以裝到幾多

唉，今朝我都問過，冇人理

真心，我知成本好高，如果比人拉十日弓中會好重罪
但係希望有手足幫手救人

真係要試跌watt有幾快

充完電出！

唔該哂兄弟 小心啲唔好爆自己位置
可以既話起飛兜幾個圈唔好直上直落暴露位置
飛要飛最高防止比人打落黎
天佑港人!

推到航拍撚出

希望大家都可以幫幫手我架細機黎 細力又快冇電

thank you

大家幫手啊，我無晒機
如果唔係我都飛

用航拍機拉條繩得唔得

Push!!好多人有航拍機！

多謝手足

理大校長滕錦光發表錄影講話
：「會陪願意離開的人到警署」

推推推推推
有冇機師同飛機呀?

出手喇，平時成日話無訂玩，無訂飛
今次好有意義啊

push

預約拘捕啊屌喇媽

有飛機叫我揸我都制

推推推！！！

推啊

有冇機師同飛機呀?

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

有一個問題
降落咗比建築物圍住
好大機會無訊號起唔到飛

上樓頂拎啦

無gps可以硬起機
肉眼控制(睇cam
天台升降會易處理啲

有機會架 所以要搵高位降落

可恨啊，之前無錢賣左架q400....

第一次覺得航拍機咁有用

第一次運入去既手足留個TG比入面
咁咪可以互幫

咁耐以黎我都無要求過手足做啲rtq3
今次真係唔該啦

有冇高手話過依類
可以負重幾多

mavic pro 大風D都吹走 重要扲野

飛到入去嘅手足貼個tg account係機身
至少架機入去到收唔到都聯絡到？

mavic pro wor
有gps 唔會吹走

push有無手足

另一運送方法

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

用DJI係一定會爆自己位置
要登入 有哂你GPS資料 大陸野 自已諗

大風吹走隻機 你GPS有咩用 執番條屍就得
重未計DJI 有冇封飛 同篤你出黎

唔好再諗航拍機
夾錢請部直升機喇
民航處禁飛照飛

dji啲資料全部報假資料得唔得？
或者唔註冊？

禁飛區真係無計，除非root左機硬解左

唔註冊登入你機都開唔到喇
你係咪真係有機?

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

有冇

我正想問你係咪有機
dji 個gps 幫你hold住個位 除非超級大風 如果唔係無咩機會吹走 同埋 你用直升機 個機師都會俾人拉
攞一舊更臭嘅屎同一舊屎比

我之前係玩開yuneec的機，未玩過dji

唔好屌鬼
大家都係心急想救人

可能我語氣重咗 sorry

資料會上DJI server

啱啱聽收音機先話最缺係水

大家有唔同見解啫
我都好想送物資入去

有手足係裡面話水都ok

送filter好過送水
行山鋪幾百蚊套

正解

有得諗喎

直升機 就一個機師 換幾個手足
咁你諗你

BTW 我冇DJI機 唔買大陸野 但係玩過

Dji...仲衰過直接投擲過去

filter可以買呢隻

fill得幾好

60g 一次細機都送到6~7舊過去

正解！

屌 唔夠力 一個杯麵先正常飛到
再多啲就升得超慢

我唔評論，操過人地的p3 同p4
覺得飛得幾好，但私隱係個問題

.

你個部咩機？

mavic air

慢好過無
而且p4 級數你同我講超慢我睇唔透

mavic air
當我無講過

唉

Mavic pro壞咗

慘
仲有無其他機司

送物資救人啊

救人啊屌

求下大家，就算炸左㗎機，都係萬幾蚊
救人啊，人命黎㗎

用氦氣球負重吊物資,普通航拍機做導航會唔運到多啲野?
咁個航拍機就可以唔洗負重咁多

推。。。

氦氣球有啲難搵

難呀 螺旋槳會卡住啲線

啱

pish

租直升機啦on9

fake location 飛得唔得 (an機)

佢個gps 內置係個drone 入面

邊個幫你揸機？

氦氣唔難搵
不過螺旋槳卡線問題就難搞啲

咁大粒氦氣球難搞

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

10 Kg都拎到呀
咁大隻杷係天上飛，用來練槍法一流。

咁緊係租埋機師啦
最好係鬼佬
買埋機票

打得中先算啦呢班popo

去邊搵個肯冒住被捕風險的直升機司。。。

popo幾時先放fa入去
點解要拉醫生同fa....

都話咗買埋機票

航拍救人！！

有冇機會用航拍機拉條繩入去，再用繩送物資

你架直升機洗唔洗land?
land去邊可以唔比人拉？
民航又洗唔洗reg機司資料？
會唔會隻機一去到poly個機司就變通緝犯？

咁買啦

前面有手足提過驚比popo trace繩頭會拉到人/直接封鋪

推啊屌

推！！！

咁都係香港通緝姐
外國未必show佢啦

gta 去到個area 已經5星

乜方法都要試

講完都比mon post狗睇晒

唔通對住架機開槍咩

航拍的好處係，有咩事，棄控佢告你唔到

咁你點上機走佬？我未聽過通緝犯可以搭飛機

我唔信唔夠一日就可以搵到個機師同入埋入境處電腦
再唔係坐大飛/領事館

唔洗好多轉
如果可以喺康宏廣場高層 用航拍機運條繩過去
可以好短時間遊繩大量物資

得部垃圾機淨係可以偵測用

我搵緊啲機友幫手
大家都幫幫手搵

快啲打爛消防警鐘，比消防送食物入去

偷偷地放急救物資同食物上車

啱呀

呢個都係方法
大家救人！！

住大酒店附近
大廈個天台應該可以幫到手

要有機先。。。

如果係一大串魚絲有冇可能會運得耐啲，同啲狗要搵都要啲時間？

高點有狙擊手 人地都有哨架

ok再諗有冇其他

唔係話佢哋有支槍可以干擾無人機咩？

唔合法，要用到干擾車

幾錢部，邊到買

可以用幾組氣球
網上睇理想情況下，4米x4米既氦氣可以負重80kg
線既問題可以調整負重略大於浮力，咁樣可以令氣球同物資都係無人機既下方，而唔會影響到螺旋槳
有無物理高手講下可唔可行？

Push
但要避開班狗既視線
唔係一定打它落黎

幫推

可唔可以眾籌用直升機運入去？

有無可能用地下水道 放包好既食物流去poly到比佢地羅？

[緊急] 一計，冷氣軍師進場討論

再推

有無租航拍機公司可以幫幫手？又或者大家去租/買
救人要緊